{"rol":[{"nombre":"scan","descripcion":"escanea"},{"nombre":"administrador","descripcion":"gestiona"},{"nombre":"embarcador","descripcion":"manejo"},{"nombre":"recepcionista","descripcion":"atencion"}],"trabajador":[{"cedula":"201","nombre_rol":"scan","nombre":"Mario","apellido_1":"L\u00F3pes","apellido_2":"Valdez"},{"cedula":"101","nombre_rol":"administrador","nombre":"Jimena","apellido_1":"Arco","apellido_2":"Su\u00E1rez"},{"cedula":"301","nombre_rol":"embarcador","nombre":"Kenneth","apellido_1":"Rodr\u00EDguez","apellido_2":"Cruz"},{"cedula":"401","nombre_rol":"recepcionista","nombre":"Mar\u00EDa","apellido_1":"Jim\u00E9nez","apellido_2":"S\u00E1nchez"}],"maleta":[{"numero":"1","usuario_cedula":"685","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"75","id_vuelo":"253","costo":"40","peso":"20","color":"rojizo"},{"numero":"2","usuario_cedula":"685","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"75","id_vuelo":"253","costo":"30","peso":"30","color":"blanco"},{"numero":"3","usuario_cedula":"714","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"75","id_vuelo":"253","costo":"80","peso":"80","color":"negro"},{"numero":"4","usuario_cedula":"347","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"855","id_vuelo":"268","costo":"50","peso":"20","color":"azul"},{"numero":"5","usuario_cedula":"347","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"855","id_vuelo":"268","costo":"44","peso":"15","color":"negro"},{"numero":"6","usuario_cedula":"952","trabajador_cedula":"401","id_bagcar":"855","id_vuelo":"268","costo":"33","peso":"25","color":"verde"}],"usuario":[{"cedula":"685","nombre":"Jacob","apellido_1":"Trejos","apellido_2":"Garc\u00EDa","telefono":"89456231"},{"cedula":"714","nombre":"Yara","apellido_1":"Taylor","apellido_2":"Licea","telefono":"85624179"},{"cedula":"347","nombre":"Pedro","apellido_1":"Farran ","apellido_2":"Osle","telefono":"87459123"},{"cedula":"952","nombre":"Griselda","apellido_1":"Alguilera","apellido_2":"Madrigal","telefono":"82965147"}],"bagcar":[{"identificador":"75","id_vuelo":"253","sello_seguridad":"15asdaw685","cantidad_maleta":"2","modelo":"ATX240EH","marca":"2018"},{"identificador":"855","id_vuelo":"268","sello_seguridad":"8as4d63aw8","cantidad_maleta":"3","modelo":"ATX240EHL","marca":"2016"}],"vuelo":[{"numero_vuelo":"253","id_avion":"001","total_maletas":"3","maletas_avion":"2","rechazadas":"1"},{"numero_vuelo":"268","id_avion":"002","total_maletas":"3","maletas_avion":"3","rechazadas":"0"}],"avion":[{"identificador":"001","nombre":"Boeing 747 \u2013 400 ERF","capacidad":"100","tipo":"carga"},{"identificador":"002","nombre":"Boeing 737","capacidad":"50","tipo":"mixtos"}]}